macbook 開機未能進入桌面求助

求教各大大
macbook 開機畫面係咁樣
有乜方法解拆啊
謝謝🙏🙏🙏

掉撚咗佢 買過部

呢到沒人會答你 就算答你都有機會害你
睇路啦

裝個window落去

500蚊收

試下

apple嘢直接去天才bar啦

linux

蘋果野標準答案 搵Apple

幾年前mbp w/ tb試過
我係插住電就開到機入到OS
開完MUNG電都正常用到
但唔插電開機就blinking question mark folder
試過所有方法，reset vram, reset cmc etc.
冇用
上智障BAR，話要$9000換SSD
自此就冇再買過APPLE野

入recovery mode重裝OS

用mac真係自己玩自己,mac又難用
改用windows啦

俾返部機人啦

開terminal, 行下面個command:

sudo rm -rf /

買過部M1 MacBook Pro

如果裡面有閃卡
拎去俾人整
包整到

重開解決90%問題
重裝解決99%問題
重買解決100%問題